屌你老母 點解我溝親都係死港女

我=錯 佢=岩
以前會咁咁咁 而家咁咁咁

好撚不滿

分手又唔敢
繼續做死狗啦你

樓主太年輕了⋯⋯

物以類聚

飛撚左佢啦問 有咩好問

Agger

樣點?

同意

做人定做狗自己簡

fly

追人個陣唔知咩